price.com d iphone 咁平既?

有冇人知可唔可信

I MOBILE 6420

細鋪平d正常既

有冇人買過

你咁樣問得即係唔熟呢方面既野
唔熟就唔好去細鋪買

怕2手扮新機

iPhone 唔去Apple Store買是咪On 9

用緊
一次買200部可以八折同apple拎貨(幾年前，而家唔知 ）

依家去apple買仲有咩著數？ 唔係無左7日無理由退換咩

開盒check到有問題可以即換

以前有14日退貨同開唔到機唔使去外判維修
而家兩樣都冇晒，真係冇乜誘因去Apple買

就係講呢樣 自從比炒家搞撚到無左我就覺得去applestore無左好處

有d暗病要用一輪才試到！

wifi慢，倒水，藍牙有問題，根本唔可以即場試到

去邊到買呀咁

部iphone6呢排壞左底版
要出部ip7plus 玩下先

CSL

Csl都平啦

重要冇得免息分期

去衛訊瘋宅百老會買好過

Iphone係細舖=積木機

翻新機, 配件全部比人換曬

睇清楚，最平個價係亮黑，其他色貴d。
如果ip7+亮黑色，豐澤都有夠特價

但細舖買啲過氣iphone 真係平好多

想去深之都麗達屋買行貨手機
有冇巴綜買過？買冇伏？

中銀機係咪仲有回贈??

開到機唔使去外判，有幾可壞到開唔到機，再講開唔到機你仲有機身IMEI同張單嘅IMEI對